Moni Karle tunnistap et Sahare Lade aig om Peep Parmask talle könnelnu temma ieks gettap omma tütre Ewa Sönge Jani man neitsigus temma ei wie omma tüttert köndma.
Tu tütrik Ewa Parmask tunnist temma om küll enne merdipäiw Tolama Perremehhega könnelnu ja perrast Sahare päiw om Sönge Jaan talle Sölg ostnu, nink üts Rett ja sied, ja kaerahhast om 1 Rubla 60 kop. haed getnu.
Songe Peter tunnist nuidis Januar om ti tütrigu Essa tulnu nink 2 Rubla rahha wutnu nink üttelnu tütter woip üks kolmada asta tenida
Peep Parmask tunnist sie om küll eige temma om rahha masnu.
moistetu: Et tall tütrigulle tu wanna Essa ja 2 weikist süssarit Tolama walda ?? peap ta ka sinna minnema, ja Sönge Jaanill peap kiek woitu rahha jä palk taggase.
